msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-02-28 18:18+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-CN\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/features/provider-management.tsx:360
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/components/ModelSelectorContext.tsx:142
msgid "Add models"
msgstr "添加模型"

#: src/features/provider-management.tsx:166
#: src/features/provider-management.tsx:683
msgid "Added models"
msgstr "已添加模型"

#: src/features/provider-management.tsx:358
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: src/features/chat.tsx:524
msgid "Are you sure to delete this chat?"
msgstr "确定要删除此聊天吗？"

#: src/components/ChatHistory.tsx:71
msgid "Are you sure you want to delete all chat history?"
msgstr "确定要删除所有聊天记录吗？"

#: src/features/provider-management.tsx:365
msgid "Are you sure you want to delete this provider?"
msgstr "确定要删除此提供商吗？"

#: src/features/theme-configure.tsx:273
msgid "Are you sure you want to delete this theme CSS?"
msgstr "确定要删除此主题 CSS 吗？"

#: src/components/ChatMessage.tsx:65
msgid "Args Input by Model"
msgstr "模型参数输入"

#: src/features/provider-management.tsx:684
msgid "Available models"
msgstr "可用模型"

#: src/features/provider-management.tsx:359
msgid "Base URL"
msgstr "基础 URL"

#: src/features/theme-configure.tsx:271
#: src/features/theme-configure.tsx:274
#: src/features/provider-management.tsx:361
#: src/features/provider-management.tsx:366
#: src/features/chat.tsx:526
#: src/components/ChatHistory.tsx:73
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/routes/__root.tsx:87
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: src/components/ChatHistory.tsx:69
msgid "Chat History"
msgstr "聊天历史"

#: src/features/chat.tsx:142
msgid "Chat stopped by user"
msgstr "用户停止了聊天"

#: src/features/translator.tsx:182
msgid "Check reasoning process"
msgstr "检查推理过程"

#: src/features/provider-management.tsx:682
msgid "Choose models"
msgstr "选择模型"

#: src/components/ToolArea.tsx:68
msgid "Common Tool"
msgstr "常用工具"

#: src/features/theme-configure.tsx:270
#: src/features/provider-management.tsx:360
#: src/components/ChatHistory.tsx:72
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/components/CodeBlock.tsx:35
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已复制到剪贴板"

#: src/components/ChatMessage.tsx:76
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/features/theme-configure.tsx:268
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: src/features/theme-configure.tsx:228
#: src/features/provider-management.tsx:317
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/features/theme-configure.tsx:71
msgid "Custom Theme"
msgstr "自定义主题"

#: src/features/theme-configure.tsx:145
msgid "Custom theme name already exists"
msgstr "自定义主题名称已存在"

#: src/components/NavigationDescription.tsx:62
msgid "Customize your own theme from tweakcn"
msgstr "从 tweakcn 自定义您的主题"

#: src/features/default-model-management.tsx:67
msgid "Default Chat Model"
msgstr "默认聊天模型"

#: src/features/default-model-management.tsx:68
msgid "Default Chat Summarize Model"
msgstr "默认聊天总结模型"

#: src/components/SettingsFeatureToggle.tsx:18
msgid "Default Models"
msgstr "默认模型"

#: src/features/default-model-management.tsx:66
msgid "Default Translate Model"
msgstr "默认翻译模型"

#: src/features/theme-configure.tsx:275
#: src/features/provider-management.tsx:367
#: src/features/chat.tsx:525
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/ChatHistory.tsx:70
msgid "Delete all chat history"
msgstr "删除所有聊天历史"

#: src/features/theme-configure.tsx:272
msgid "Delete Custom Theme CSS"
msgstr "删除自定义主题 CSS"

#: src/features/provider-management.tsx:364
msgid "Delete Provider"
msgstr "删除提供商"

#: src/components/ChatMessage.tsx:72
msgid "Edit message"
msgstr "编辑消息"

#: src/components/ChatMessage.tsx:69
msgid "Error Happen"
msgstr "发生错误"

#: src/components/ChatMessage.tsx:42
msgid "Failed to copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板失败"

#: src/features/chat.tsx:236
msgid "Failed to summarize"
msgstr "总结失败"

#: src/components/NavigationDescription.tsx:43
msgid "Find more Searxng instances"
msgstr "查找更多 Searxng 实例"

#: src/features/theme-configure.tsx:69
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: src/features/theme-configure.tsx:70
msgid "Font Weight"
msgstr "字体粗细"

#: src/components/NavigationDescription.tsx:67
msgid "Get API keys"
msgstr "获取 API 密钥"

#: src/features/provider-management.tsx:682
msgid "Getting models..."
msgstr "正在获取模型..."

#: src/features/translator.tsx:141
msgid "Into"
msgstr "翻译为"

#: src/components/ChatMessage.tsx:64
msgid "Is calling tool..."
msgstr "正在调用工具..."

#: src/components/ChatMessage.tsx:62
msgid "Is reasoning..."
msgstr "正在推理..."

#: src/features/provider-management.tsx:363
msgid "Manage Models"
msgstr "管理模型"

#: src/features/provider-management.tsx:362
msgid "Model Management"
msgstr "模型管理"

#: src/features/theme-configure.tsx:267
#: src/features/provider-management.tsx:357
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/components/ChatHistory.tsx:74
msgid "No chats found"
msgstr "未找到聊天记录"

#: src/features/theme-configure.tsx:266
msgid "No Custom Theme CSS found"
msgstr "未找到自定义主题 CSS"

#: src/features/default-model-management.tsx:151
#: src/components/ModelSelectorContext.tsx:141
msgid "No models found"
msgstr "未找到模型"

#: src/features/provider-management.tsx:355
msgid "No provider found"
msgstr "未找到提供商"

#: src/features/theme-configure.tsx:269
msgid "Paste CSS code from tweakcn at here"
msgstr "在此处粘贴来自 tweakcn 的 CSS 代码"

#: src/features/theme-configure.tsx:227
#: src/features/provider-management.tsx:316
msgid "Preset"
msgstr "预设"

#: src/features/provider-management.tsx:128
msgid "Provider name already exists"
msgstr "提供商名称已存在"

#: src/components/SettingsFeatureToggle.tsx:17
msgid "Providers"
msgstr "提供商"

#: src/components/ChatMessage.tsx:62
msgid "Reasoning process"
msgstr "推理过程"

#: src/features/translator.tsx:186
msgid "Reasoning Process"
msgstr "推理过程"

#: src/features/translator.tsx:180
msgid "Reasoning..."
msgstr "正在推理..."

#: src/components/ChatMessage.tsx:74
msgid "Regenerate reply"
msgstr "重新生成回复"

#: src/features/provider-management.tsx:167
msgid "Removed models"
msgstr "已移除模型"

#: src/hooks/useChat.ts:256
#: src/features/provider-management.tsx:659
#: src/components/ErrorsToastText.ts:4
msgid "Request timeout"
msgstr "请求超时"

#: src/components/SettingsFeatureToggle.tsx:19
msgid "Search APIs"
msgstr "搜索 API"

#: src/features/theme-configure.tsx:265
msgid "Search Custom Theme CSS..."
msgstr "搜索自定义主题 CSS..."

#: src/features/default-model-management.tsx:150
msgid "Search models..."
msgstr "搜索模型..."

#: src/features/provider-management.tsx:354
msgid "Search provider..."
msgstr "搜索提供商..."

#: src/components/ToolArea.tsx:67
msgid "Search Tool"
msgstr "搜索工具"

#: src/components/ModelSelectorContext.tsx:138
msgid "Select a model"
msgstr "选择模型"

#: src/features/translator.tsx:165
msgid "Select model"
msgstr "选择模型"

#: src/components/ToolArea.tsx:66
msgid "Set now"
msgstr "立即设置"

#: src/routes/__root.tsx:90
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/ChatMessage.tsx:68
msgid "Spend Time"
msgstr "花费时间"

#: src/components/ChatMessage.tsx:67
msgid "Step End"
msgstr "步骤结束"

#: src/features/translator.tsx:161
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/features/translator.tsx:85
msgid "Text copied to clipboard"
msgstr "文本已复制到剪贴板"

#: src/routes/__root.tsx:91
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/components/ChatMessage.tsx:64
msgid "Tool-Call Result"
msgstr "工具调用结果"

#: src/routes/__root.tsx:89
#: src/features/translator.tsx:163
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: src/features/translator.tsx:59
msgid "Translation cancelled"
msgstr "翻译已取消"

#: src/features/translator.tsx:55
msgid "Translation completed"
msgstr "翻译完成"

#: src/components/ErrorsToastText.ts:5
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: src/components/ChatMessage.tsx:65
msgid "Used Tool"
msgstr "使用的工具"

#: src/hooks/useChat.ts:202
msgid "User stopped chat"
msgstr "用户停止了聊天"

#: src/components/ChatMessage.tsx:66
msgid "Waiting..."
msgstr "等待中..."

#: src/features/chat.tsx:527
msgid "What can I help you?"
msgstr "有什么我能帮你的？"

#: src/features/provider-management.tsx:356
msgid "You're adding new provider"
msgstr "您正在添加新提供商"

#: src/features/translator.tsx:123
msgid "You're translating"
msgstr "您正在翻译"

#: src/features/translator.tsx:188
msgid "You're using reasoning model in translation which is not recommended"
msgstr "您正在使用推理模型进行翻译，不推荐这样做"

#: src/components/ChatMessage.tsx:63
msgid "You're using reasoning model!"
msgstr "您正在使用推理模型！"

#: src/components/ToolArea.tsx:65
msgid "Your search api is not set"
msgstr "您的搜索 API 未设置"
